點樣比安全感比女朋友？

第一次拍拖好多野都唔識 求幫助

唔好答錢 窮撚一名

樓豬照一照鏡 就搵到安全感來源

戴返對手套

交比我 我幫你

做保安

執靚自己衣裝
操fit個身型
練好啲說話技巧
口花少少平時讚下佢
平時俾多啲私人空間佢，唔好成日痴住
佢搵你嗰時要等一陣先回覆

安全感即刻返哂嚟

冇錢以經冇安全感啦

條女咩年紀先？
冇資料點分析

姐係我靚仔

做保安訓教？

點樣口花花讚 求攻略

18歲 我24

痴身多啲

做D乜有電話或WhatsApp
唔會失蹤 行街你行入面你行馬路個邊
教你一招 條女有野要幫手例如捉曱甴開樽蓋攪電話電腦
等等
同佢國語音講 「別怕 有我在」
萬試萬靈

搵你就好覆啦 忙就講聲
得閑講下自己行程 唔好講埋啲三姑六婆野

自行報到
好似係